「wallpaper系列」青衣連濃牆 出現好撚型棍字體（二）

上一個post : 「青衣連濃牆」 出現好撚型棍既字體

感謝 @一字排開

藝術品

上個post都有巴打影左另一區既型棍字體